［國際文宣］冷氣軍師同我入嚟救理大

你可能有好多原因出唔到，或者你而家直情唔喺香港，唔緊要。只要你有手機同twitter ac，就可以增加理大學生被救機會，冇藉口唔做喇啩？

文宣重點：香港警察拘捕/攻擊急救人員及受傷人士，理大學生正面臨人道危機(humanitarian crisis)。香港警察雖然冇大舉開槍，但佢地嘅圍城戰略係有目的地要間接逼到學生絕望求死

理大學生嘅受傷情況：

圍城當中絕望嘅求救：

理大人無路可退：

唔好令香港出現「天安門母親」：

要全世界認住林鄭月娥同鄧炳強：

用hashtag #PolyU #Tiananmen2019 #SOSHK #HongKong #HumanitarianCrisis

身在外國嘅，send埋信畀senate。

光復香港，時代革命
香港人，報仇
天佑理大

推上去

Retweet同加hashtag唔難吧？

推

push

坐緊車出緊去嘅都可以做

見到呢個post嘅人幫我推啊

Retweet

喊出嚟有冇非p牌嘅幫手推

已做。
希望大家一齊做 救手足啊

Push

1

2

3

4推

5推

未放工，已retweet晒，我隔空攬攬樓主

Retweeted

6推

7推

8推